NOW：4:30毛孟靜記者會[fact checked]

本風向師親自係now app fact checked

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

915呀 又冇人講

毛ee

唔知有冇料到

收左林鄭同民建聯皮

915民陣吹雞大遊行

推呀 星期日遊行呀各位

push

五大訴求 缺一不可
913 獅子山/各區慶中秋+悼義士
914 天水圍親子遊
915 英領集會+民陣遊行

推

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

契媽

媽媽我愛你

Push

唔知會有咩好消息

如果所謂"好消息"係証明到狗講大話(即真係有死人), 咁我寧願真係乜事都發生過...